有無Roselia嘅同好

聽佢地嘅歌好熱血

我愛Roselia!!!!!

Why not動漫台

我有考慮過⋯

但佢地係game衍生出黎但又有出碟

但鍾意佢地嘅歌 最後決定音樂台

開音樂台無乜人理
好易比kpop狗洗走
咁岩夜媽媽無人碌吹水台見到
雖然就算開返係動物台都無乜人理

巴打我地係咪識

應該唔識 我最近先入坑 買咗佢地隻新碟！好正！

Louder ~ You're my everything~

無諗過玩bangdream然後對呢隊樂團沉哂船

唔知點講好
家下先入坑..
如果你有睇過佢地LIVE D片 係鍾意哂佢地成隊人既就真係好可惜
5月BASS擔當就引退.. 到時有新既替代..
我都唔識形容

好後悔咁遲先入坑..
果陣玩game先發現原來隊band真實存在
睇live好熱血好正 仲要好有水準丫！！
所以即刻買左佢oneless隻碟
佢好似前幾排黎過香港開live...
點解我咁遲先入坑！！！！！！！
遲吓新年買番哂佢地之前d碟先

呢到
因為個frd介紹我玩bangdream
然後第一眼就愛上咗呢隊
好吸引

聽講話日本Roselia live既觀眾係指定暴力團

冇黎過香港開live
佢地就算係日本既1st live都只係今年6月30既事 出道唔耐 但家下就

單野好鳩其實
一陣講 用緊電話

單野就咁既
係1st live個時既事黎
個時岩岩正式出道無耐 入場係靠佢地1st cd既封入抽選卷抽
隻cd初動就賣左過萬隻 勁受歡迎
以一隊白紙黎講 一出初動就入左oricon榜頭10
但係場live既場地得800人
結果d飛炒起哂
咁理所當然咁
除左本身抽中既人, 買炒價飛既人入去既都係好鍾意呢隊野先炒價照食啦
咁場live全場都好high 自問去齊佢地既one man大型公演
要數既話一定係果場氣氛最好 一來livehouse, 二來都真係佢地第1次既oneman live
本身全場都幾好 但去到最尾個時
佢地好興掉pick之類
點知佢地high到掉佢地d毛巾
哇屌 可想而知對班毒撚黎講.... 佢地掉佢地d毛巾係幾震撼
結果係咁搶 搶唔黎就打 好似係 不過我都唔sure
因為個時我企唔近個邊
但單野大約係咁
btw
官方見咁受歡迎好快就開多左場追加公演 8000幾人場
即係家下4th single送既bd入面果場

咁當然除左毛巾單野之外
都有d明係攪事既入去

但去到之後追加公演, 2nd live都好似無乜發生了
因為係個次1st live先係live house
去過日本d live house既都知好多身體碰撞
不過個日都真係有人攪事

比我會搶晴香果條毛巾

但之前佢地唔係去過荃新天地果邊演出咩？

好想去一次Live啊

本來仲以為 p*p 團最紅

而家買R團嘅碟無哂海報送 唔開心

如果講最受歡迎既團係hhw
早排攪過人氣選舉
hhw係第1, roselia係第2
荃新天地個次既
只係戲院轉播佢地2nd live
遲下1月the sky都會轉播1月個場live
不過1月個場就唔止roselia
齊5隊人

黎緊佢地既live 仲有幾場
1月13,14號 東京 齊5人
2月11號 九州 齊4人
最後一場齊5人既就5月13號
個次之後 lisa既聲優 遠藤ゆりか 就會換其他人

又想曬自己老屎忽
一早入左坑？

知你古參
第一次出場就有去

希望明咩叫沉船先
唔好亂用

教未

又屈？
你roselia 百科全書

我屌你老母?

沉船，一個風月討論區流行的術語，即解作和妓女發生了真感情。

定想話佢5個係雞？

第一次真係冇去

即係第2,3次有去?

第2次都冇

即係第3次?

唔係咁嘅意思 只係想講非常迷戀上左佢地 未試過為左一隊樂隊或歌手去買碟 Roselia 隻oneless係我第一隻碟 而且佢地係可遠觀而不可褻玩 好神聖架！

佢地D演唱會票要抽籤⋯
都係乖乖地等碟出算啦我

不過如果有經濟能力一定去一次Live!!

唔算難抽既
家下2月個場同5月個場都仲抽緊

抽到都無錢買機票去

只求下次出碟果陣 仲有海報送 等我貼係房

佢地d海報係多數GAMER拎黎做抽獎既野黎

5 月就執
去一次少一次

唔俾人飛去gamers 抽？

知你去

好想要張晴香嘅海報⋯
下次隻碟預售果陣我就要買了
因為第一次買碟唔知到原來有預售 準時第一日發售就去買隻碟 點知已經無海報送啦！！！

留意到佢地成日無意間逼我睇

清住香港定日本

佢地無聲優個人既海報出 好似係
不過掛畫同相就有出過

香港

香港係咪即係信和地庫
唔好期望佢個到有海報啦

香港預售快過日本
但好少有野送

Bangdream果張

如果貼真人果張 我媽一定好崩潰

香港邊到有預售
我托朋友係日本hmv 個網訂咋⋯

信和地庫 但10算up
早買早享受
問藍大帝買平幾十

AMAZON都有得直寄香港

唔該ching

Ching 唔好咁傻仔去買
真係唔值貴咁多買

又搵野曬
我屌你老母

家下唔曬等執柒左先曬?

係

信和地庫個間偷跑仲快過日本
日本早售日都係出碟前一日有得買
信和地庫個間最快可以早成3,4日就有得買

為左一張海報

好想擁有

佢地隻tamashii no refrain cover得幾正

覺得佢地COVER D歌 LIVE會好聽過GAME個隻

不嬲架仔都係live正過record

咁又唔係既 LOUDER無執過咁濟
同CD差好遠

發售poster 既話9成唔會有
應該得一張痴出黎
特典既話都係9成唔會有

咁點先買到佢地既海報/周邊產品？
又或者好似果位巴打嘅果set小卡？
Thx

個5張既LIVE既場販黎
如果周邊/特典個D都係搵代購個D幫你啦

Live
無我份了

錢解決到既問題黎
間中日本Y拍會有人掉上去BID
都係搵代購攪得掂

早排2800 1SET

可惜人不在日本
好想買一set收藏⋯

咁我唯有定期mon下d 日本拍賣網啦
希望有人兜售

我